<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Research on Kamil Wais</title>
    <link>https://kalimu.github.io/tags/research/</link>
    <description>Recent content in Research on Kamil Wais</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <copyright>&amp;copy; 2017-2018 Kamil Wais · Site created in R &amp; Blogdown · v3.5.0</copyright>
    <lastBuildDate>Tue, 28 Nov 2017 00:00:00 +0100</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://kalimu.github.io/tags/research/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Wrażenia z pobytu na Uniwersytecie Notre Dame (USA)</title>
      <link>https://kalimu.github.io/post/2017-11-19-wrazenia-z-pobytu-na-uniwersytecie-notre-dame-usa/</link>
      <pubDate>Tue, 28 Nov 2017 00:00:00 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://kalimu.github.io/post/2017-11-19-wrazenia-z-pobytu-na-uniwersytecie-notre-dame-usa/</guid>
      <description>Center for Research Computing (CRC) Od 1 sierpnia do 31 października 2017 r. miałem możliwość i ogromną satysfakcję gościć na Uniwersytecie Notre Dame w stanie Indiana. Pojechałem tam zaproszony przez dyrektora Center for Research Computing (CRC) prof. Jarka Nabrzyskiego, którego poznałem w Tokio rok wcześniej na konferencji plenarnej Research Data Alliance. W USA spędziłem trzy miesiące jako wizytujący assistant professor, przyglądając się pracy CRC, które jest jednym z kilku wydzielonych Centrów, działających na Uniwersytecie Notre Dame.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Closed Open Data</title>
      <link>https://kalimu.github.io/project/gus/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Jun 2017 21:13:14 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://kalimu.github.io/project/gus/</guid>
      <description>SummaryIn this research project we analyze barriers and bad practices in accessing Open Administrative Data in Poland.
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>ODGAR</title>
      <link>https://kalimu.github.io/project/odgar/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2011 21:13:14 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://kalimu.github.io/project/odgar/</guid>
      <description>ODGAR: Framework for Online Declarative Data Gathering, Analyzing, and Reporting.
BackgroundOff-line research paradigms are still dominant even in on-line survey techniques. Most online research techniques convert old-fashioned off-line questionnaires to HTML forms, so not only they do not exploit the full potential of Data Science &amp;amp; Internet Technologies, but they are outdated already by design. Thus, contemporary on-line techniques are not natively on-line—they are mainly off-line questionnaires converted into more or less advanced on-line HTML forms, but with inherited off-line characteristics (high burden and low value for respondents, non-equivalent information exchange).</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Polonia</title>
      <link>https://kalimu.github.io/project/polonia/</link>
      <pubDate>Sat, 23 Jul 2011 21:13:14 -0500</pubDate>
      
      <guid>https://kalimu.github.io/project/polonia/</guid>
      <description>W ramach projektu badawczego prowadzone są badania CAWI i PAPI wśród przedstawicieli środowisk polonijnych z całego świata, m.in.:
Polonijny Omnibus – badanie ankietowe przeprowadzane od 2011 r. wśród uczestników kolejnych edycji Światowych Festiwali Polonijnych Zespołów Folklorystycznych w Rzeszowie.Partnerami projektu są:
Rzeszowski Oddział Stowarzyszenia “Wspólnota Polska”Centrum Badań nad Polonią i Polakami na Świecie Uniwersytetu Rzeszowskiego</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>